Etapa 1) Dobre o papel ao meio nas duas formas e desdobre-o a cada vez.


Etapa 2) Dobre a borda superior atras da linha pontilhada.


Etapa 3) Dobre os dois lados ao longo das linhas pontilhadas.


Etapa 4) Dobre as camadas superiores de papel ao longo das linhas pontilhadas e, em seguida, desdobre.


Etapa 5) Dobre o papel ao longo das linhas diagonais.


Etapa 6) Vire o papel.


Etapa 7) Dobre os dois lados ao longo das linhas pontilhadas.


Etapa 8) Dobre o papel ao longo das linhas diagonais e para baixo ao longo da linha horizontal.


Etapa 9) Vire o papel.


O smoking completo